【突發】牙朗去左睇el clasico

係咪要回家了

有肺炎仲周圍走

肺炎狗

意大利爆肺炎，走去西班牙安全啲

我意思係佢本人有肺炎, 仲周圍走去惹人

簽皇馬波衫 唔通真係回家

牙朗既家從來只有我地暴聯

牙朗出現 美欺應該有番鬥心

allin巴了

牙朗會唔會睇下睇下自己落埋場

all in 左3:4, c朗永遠都唔夠美斯鬥～美斯鬥～美斯鬥～

有冇高清直播link啊？

Link

你當我地士砵亭無到呀

佢個髻好似粒lin頭

有無影到過佢係班拿貝 今晚

Who needs ronaldo?

有

咪落左場

師兄到樓頂未？

C朗現身為皇馬打氣，美斯即變死狗

ching 兩舊水身家都輸埋